黨媒叫中國人係美國報警要講中文，有冇諗過係暗號

係提醒身處美國既中國間諜呢排美國會有大動作，會以唔同藉口入屋或搜身既暗號

一講中國CUT綠卡

點解

居美的中國人回家吧